求救，Twitter 點用lihkg！

心急人上

search #lihkg 就會搵到所有tag lihkg嘅Tweet
你Tweet落 #lihkg 都會俾其他人搵到

好複雜，即係點開po，點入人地po？

你當佢係Facebook咁用會易諗好多

無得好似連登咁？

佢係social media唔係forum黎

想問點睇人地嘅留言?

撳入個post碌落去就得

睇到了,thx